# POBJ Arc 4 : Éditeur graphique (TME 9, 10 et 11)

### Support de TME du cours programmation par objets (LU3IN002), Licence 3, Sorbonne Université, Paris, France.

Instructions succinctes de rendu :
* assurez-vous que votre binôme et votre chargé de TME sont membres du projet, avec pour rôle _Maintainer_ ;
* ajoutez au projet toutes les classes Java demandées par l'énoncé ;
* assurez-vous d'avoir synchronisé votre copie locale avec le projet GitLab : clic droit sur le projet, puis _Team > Commit_ dans Eclipse, ou `git add`, `git commit` et `git push` en ligne de commande ;
* assurez-vous que les tests unitaires de l'intégration continue sous GitLab fonctionnent : _CI / CD > pipelines_ sur la page du projet GitLab ;
* ajoutez un _tag_ (allez dans _Repository > Tags_ sur la page du projet GitLab et cliquez _New Tag_) avec pour titre _rendu-initial-tmeX_ ou _rendu-final-tmeX_, avec le numéro _X_ du TME, et la réponse aux questions demandées dans le champ _Release notes_.

Voir les énoncés de TME et les instructions détaillées de rendu sur le [Moodle du cours](https://moodle-sciences-22.sorbonne-universite.fr/).

L'intégration continue exécute le script `.gitlab-ci.yml`, qui précise la liste des classes de test unitaire. Vous pouvez ajouter vos propres tests à cette liste.
